[
    {
        "randomId": 333
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwa Rwangeyo icyumweru",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Igifu",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Igifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Inguri",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Izo ngohe zawe",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera umutumbagiro wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    }
]